【武漢肺炎】韓國再確診 22 宗累計 104 例 1 死 指疫情超出防疫網 社區全面擴散

比cc台祝福完係唔同d

本身好地地

日韓大戰 不過鑽石公主號D人散晒落日本各地, 日本過幾日實反CAP架啦

其實韓國都無封關

cc台d 無腦風向好撚正

廢事再睇 眼殘

好多人其實都班弱智藍屍分別唔大, 都係人講乜佢講乜

唔洗用腦, 乜都左膠, condom

政府幾時封韓狗關？

1傳42
仲要去過超多聚會
準備真實版疫戰

唔知以為韓國一早封左支那關真係睇到我r哂頭

例如標題寫 南韓總統文在寅有極大機會中武肺!
內容係 文在寅總統府辦公室職員個阿媽間公司個同事個孫個同學隔離村個FRIEND間教會D院友確診武漢肺炎

佢地望完標題就算, 淨係講文在寅GG
當第2, 3頁有人指正
淨係望標題既人繼續係第4頁打後講文在寅玩完
根本無人會睇回覆

淪陷

一野爆52單出嚟, 已經156

日韓d人冇經歷過沙士
一定要奶一次共先會知驚

其實2015韓國有MERS..都死左3十幾人
點解佢地好似覺得冇咩野咁

最慘係呢個世界有人信WHO